路哥入一入，你比cctai cap了圖

【總結觀察】五毛三大keywords

個post全撚部都係波台手蓄

條友分分鐘連句嘢嘅來源都唔知

條能樣自己都比人捉毛 笑死

原來波台被標籤五毛是路哥害的

條撚樣企圖陷害波台應該死全家